窮J恩物 免費$300外賣任叫

淨係新會員第一次用先有，
1】Download Honestbee apps
2】用優惠碼 HKEAT300F 落單

第一次叫滿$304 就可以減$300
即係用4蚊可以叫300蚊嘢

送餐範圍係薄扶林，西環，半山，中上環，金鐘，灣仔，銅鑼灣，跑馬地同大坑

第2次叫就送200，第3次叫就送100

快啲SHARE出去

可唔可以叫佢送去間鋪門口出面
我外賣自取

你可以落個地址喺間鋪對面

咁抵玩
去到幾時

會唔會係要叫夠幾錢先有

薄扶林，西環，半山，中上環，金鐘，灣仔，銅鑼灣，跑馬地同大坑
住得呢D地方有幾多係窮撚呀

叫夠304蚊就得

去到7月31日

你寫個地址喺果邊就得，到時自己去返拎

樓主其實係串鳩窮撚

窮撚愈窮
富撚愈富
其中一個因素

西環

冇啊，咁總有啲窮J喺呢啲區返工，例如我

可以試下

恭喜

百佳個d得唔得

打手冇人屌

百佳果啲得 $400減$150

樓主係咪打手 一個鐘開4個post

有無人試左

係喎，唔會再出架啦

哇 你好見過世面啊

垃圾打手

無論有錢人定窮人，貪小便宜既心態都係一樣

有負費400蚊肯定狗衝啦

一個鐘開4個post有幾錢人工
想應徵

死窮鬼睇下人地咩區喇
狗衝唔切

仲係喎
收檔啦

唔通係同事😄

垃圾打手我屌你老母

lm

住大坑

有咩好介紹阿樓主？我鍾意食西餐

你不如叫條友送去順豐自取on99

薄扶林道大把有錢人
灣仔睇邊度司徒拔道個邊好有錢

搵唔倒邊度入code

link都唔識貼
[url]]

留返個靚名遲啲用

任叫架喎

有冇巴打用到